保護香港，全面阻止蚑那蝗嚟香港

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

減少係唔夠
一刀切歸零啦